{
  "minecraft-version": "Versione di Minecraft",
  "plugin-load-problem": "Non è stato possibile caricare il plugin '{{plugin-name}}'.",
  "pocketmine-version": "Versione per dispositivi Android",
  "bedrock-version": "Versione Bedrock",
  "forge-version": "Versione di Forge",
  "magma-version": "Versione Magma",
  "authme-shutdown-problem": "Il plugin 'AuthMe' non si é caricato ed ha arrestastato il server.",
  "pex-config-problem": "La configurazione del plugin 'PermissionsEx' è invalida.",
  "ambiguous-plugin-name-problem": "Ci sono più plugin con lo stesso nome: \n'{{plugin-name}}':'{{first-plugin-path}}' e ''{{second-plugin-path}}'.",
  "plugin-dependency-problem": "Nel plugin '{{plugin-name}}' manca il plugin richiesto '{{dependency-plugin-name}}'.",
  "plugin-disabling-problem": "Il plugin '{{plugin-name}}' non può essere disabilitato.",
  "plugin-enabling-problem": "Il plugin '{{plugin-name}}' non può essere abilitato.",
  "plugin-runtime-problem": "Il plugin '{{plugin-name}}' ha avuto un problema durante l'avvio.",
  "forge-confirm-problem": "Forge richiede la tua conferma per applicare le modifiche e avviare il server.",
  "mod-dependency-problem": "Nella mod '{{mod-name}}' manca la mod richiesta '{{dependency-mod-name}}'.",
  "mod-dependency-problem-plural": "Nella mod '{{mod-name}}' mancano le mod richieste: '{{dependency-mod-list}}'.",
  "mod-duplicate-problem": "Ci sono multipli nomi uguali per la mod: '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' e '{{second-mod-path}}'.",
  "mod-exception-problem": "La mod '{{mod-name}}' ha generato un'eccezione.",
  "mod-fatal-problem": "La mod '{{mod-name}}' ha generato un errore fatale",
  "world-missing-mod-problem": "Il mondo è stato salvato con mod la '{{mod-name}}' che sembra mancare.",
  "world-mod-version-problem": "Questo mondo è stato salvato con mod '{{mod-name}}' versione {{mod-expected-version}} ed è ora alla versione {{mod-current-version}}.",
  "plugin-incompatible-problem": "Il plugin '{{plugin-name}}' non è compatibile con la versione del software scelto.",
  "aquatic-world-on-older-version-problem": "Il mondo attuale è stato creato/caricato con Minecraft 1.13 o successivo. Il nuovo formato non può essere caricato in nessuna versione precedente.",
  "old-player-directory-problem": "Il server ha rilevato una vecchia cartella del giocatore nel salvataggio del mondo.",
  "command-run-solution": "Esegui il comando '{{command}}'.",
  "authme-shutdown-solution": "Impostato 'stopServer' su 'true'.",
  "configure-plugin": "Configura il plugin {{plugin-name}}.",
  "configure-plugin-with-file": "Configura il plugin {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
  "plugin-install-different-version-solution": "Installa una versione diversa del plugin '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-install-solution": "Installa il plugin '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-remove-solution": "Rimuovi il plugin '{{plugin-name}}'.",
  "file-delete-solution": "Elimina il file '{{file-path}}'.",
  "file-edit-solution": "Modifica il file '{{file-path}}'.",
  "mod-install-different-version-solution": "Installa una versione diversa della mod '{{mod-name}}'.",
  "mod-install-solution": "Installa la mod '{{mod-name}}'.",
  "mod-install-solution-with-version": "Installa la mod '{{mod-name}}' con la versione {{mod-version}}.",
  "mod-remove-solution": "Rimuovi la mod '{{mod-name}}'.",
  "aquatic-version-install-solution": "Aggiorna il software del server a 1.13 o più recente.",
  "plugin-command-exception-problem": "Il plugin '{{plugin-name}}' non può eseguire il comando '{{command}}'.",
  "ticking-block-entity-problem": "Un blocco nel mondo sta causando problemi.",
  "remove-block-solution": "Rimuovi il blocco dal mondo, ad esempio con MCEdit.",
  "do-nothing-solution": "Non fare nulla. Questo problema potrebbe risolversi da solo.",
  "chunk-load-exception-problem": "C'è stata un'eccezione durante il caricamento dei chunk del mondo.",
  "remove-chunk-solution": "Rimuovi il chunk problematico dal mondo,\nEs. Con MCEdit o rimuovendo il file region.",
  "multiverse-load-problem": "Il mondo '{{world-name}}' non può essere caricato perché contiene errori e probabilmente è corrotto.",
  "world-repair-solution": "Ripara il mondo '{{world-name}}', es. usando Minecraft Region Fixer o MCEdit.",
  "world-duplicate-problem": "E' stato impedito il caricamento del mondo '{{world-name}}' perchè è il duplicato di un altro mondo.",
  "mod-wrong-minecraft-version-problem": "La mod '{{mod-name}}' non é compadibile con la versione di Minecraft {{minecraft-version}}.",
  "forge-install-different-version-solution": "Installa una versione diversa di forge.",
  "malformed-encoding-problem": "Qualcosa (Probabilmente il MOTD) contiene codici di formattazione malformati.",
  "change-motd-solution": "Cambia il MOTD del server.",
  "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Usare la whitelist senza autenticazione online non e' permesso.",
  "disable-whitelist-solution": "Disabilita la whitelist.",
  "enable-authentication-solution": "Abilita l'autenticazione online.",
  "undefined-mod-dependency-problem": "A una mod manca la seguente mod richiesta  {{dependency-mod-name}}.",
  "version-downgrade-problem": "Il mondo è stato precedentemente usato con una versione più recente.",
  "version-downgrade-solution": "Installa una versione di Minecraft più recente.",
  "generate-new-world-solution": "Crea un nuovo mondo."
}